見到幾個朋友咁 真係好失望

我唔係話你69唔去遊行就要批鬥你
但點解5年前雨傘你地有出黎
5年後你作為香港人 係對香港咁重要既一日
你竟然選擇拎住杯喜茶笑笑口咁自拍post ig 然後去食探魚？
咁你5年前出黎既目的係咩 打卡呃like？
我只可以講對你地好失望同冇諗過你地可以完全對香港漠不關心
我唔會unfollow你地
因為我想睇下過兩日你地會唔會post 69既相出黎扮香港人
但你地已經唔再係我朋友 因為我唔會同支那狗做朋友

唔需要批鬥，到一日佢地醒覺嘅時候就係佢地受緊懲罰嘅時候

佢地最叻果句“衝過架啦，而家灰左”

點解5年前後可以成個立場唔同哂？
定係佢地支那人既身分一直冇變過
5年前只係跟風出黎打卡 冇獨立思想

見到個fd全日都post去食咩好野
去邊度玩 影靚相
完全無提過今日反送中

依2日無開FB
一律都係同一件事 浪費生命

因為得個行字，2百萬人都冇用，香港已經無政府，全部聽命中央無實權，要反中央？ 加多1百萬人行都只係零影響力

今日個frd post去深圳食野食左全日，好失望。佢仲要同我地講，如果今日唔係要返大陸玩，佢會上街
真係得啖笑，咁撚中意食，日日都有得你食啦，偏要揀係香港咁重要既一日去食去玩？第日真係通過送中，食到你唔食都有啦！
好撚失望

屌 我ig一大班中同影撚住飲飲食食既相好似唔關佢地事咁
見到我直頭無野想講 熄ig

由佢哋食元素週期表食到自然淘汰咪算囉

成個instagram 勁多鍵盤戰士，up幾張新聞相就好似好熱血咁。隔離個post講得岩，香港人連罷工罷課都唔願意，想得到啲咩結果

灰心冇用 一齊集思廣益啦！！

集思廣益！仲有時間 場仗未完